如果聽朝突然多咗好多報案，應付集會嘅警力會唔會少咗？

好驚d黑社會趁警力集中哂去對付示威者嘅時候乘機搞事
我諗聽日朝早7:00am-9:00am都係報定警先保障返自己嘅安全

PS:已經聽到樓下有一班爛仔係度叫囂